﻿# README #

7bits front-end course 1 sem

2. DEEP dive CSS -> Homework

Сверстать макет. В этот раз будем смотреть еще и на соответствие шрифтов, корректность подобранных типов изображений, использование позиционированных элементов, в общем на все те моменты, которые были освещены в теоретическом материале.
Обратите внимание на то, что помимо основного макета, есть psd файл, где можно посмотреть различные состояния элементов страницы. К примеру состояние кнопки при наведении на нее курсора или при нажатии на нее. Все эти переходы нужно также учесть.
